zero one coffee杯桂花cold brew真係世界級好飲

咖啡有花茶味

樓主識飲

樓主好波

連登咖啡𨶙已死